Przed instalacją #sudo npm install: 
##sudo npm install -g --unsafe-perm node-sass
#LUB
##sudo npm install --unsafe-perm
template-starter-kit
Link do cdn
http://cdn.clickray.pl/?link=/clickray-eu/nazwa_repo/raw/master/build/global/css/template.css

np.
http://cdn.clickray.pl/?link=/clickray-eu/cpa-global/raw/master/build/global/css/template.css

Pobierzcie sobie obrazki sass'a i js i wrzucicie je do glownego projektu

https://drive.google.com/drive/folders/19d9kGVKE-zkqPkYhTWjEBUHB_pf9C9hD?usp=sharing

Ściągnijcie sobie ten plugin do chrome

https://chrome.google.com/webstore/detail/editthiscookie/fngmhnnpilhplaeedifhccceomclgfbg?hl=pl

Ustawcie eksport ciasteczek "OSTATNIA OPCJA" na "Semicolon separated name=value pairs"


Jeśli wyskoczy wam błąd Attention i secured, zatwierdźcie captche. Po przekierowaniu skopiujcie ciasteczka i wklejcie je do katalogu projektu cookies.txt "BEZ KOMENTARZY"

Po tym zróbicie ctrl+s na config.js